冇人提iPhone X 爆炸？

An iPhone X allegedly "exploded" as a user was in the process of installing a software update. This development comes in from the city of Federal Way, Washington in the US where a user claims that his 10-month old iPhone X "just got hot and exploded in the process of upgrading to [iOS 12.1]".

冇

用家問題 蘋果啲野邊會爆架

12.1有引爆功能

無呀 都無爆

Apple唔認

人呢